其實女仔肯覆你WhatsApp唔代表咩

其實女仔肯覆你WhatsApp唔代表啲咩
唔好信啲人講話個女仔肯覆你WhatsApp就對你有好感，最多叫做唔討厭你呢個人
人地唔憎你唔代表鍾意你
同你keep住講野幾個月都唔代表咩
所以建議巴打們搞清楚先好去馬

i know that feel

認同呀，出下軍糧嘛

極其量係當你係朋友咁囉 真係唔代表啲咩

Damn

嘩 你唔講我仲以為係中意我先覆

最幣啲女人會令你會錯意

講多啲

LM跟進,同樣經歷緊

其實Flirt只係代表人地想同你玩下，講下笑
並唔代表人地一定對你有意思
反而你思考對方SEND出黎句野既過程overthinking
就會令自己誤會錯左句子入面係帶有情感
所以唔好諗咁多啦

打埋晒啲😍😘 叫埋你做bb

傾whatsap就有野，你班毒撚諗遠左幾多

有個同事大概估到我想追佢
成日將個話題引導去感情方面
佢Chok我究竟鍾意邊個,問晒所有人除左自己

呢個情況點拆好
我又唔想直接答

同意

如果佢唔想你追佢，就自然會扯開話題唔講感情野啦
咪試下大家互flirt下先，再睇下約唔約到出街

一講感情就話冇鍾意既人
唔想拍拖
咁白 唔會唔明啦

我唔肯定佢有無男朋友
因為我做得好明顯,咁多個人之中對佢特別好,又成日搵佢傾計
平時都已經引導去感情事果到
今日直頭單刀直入問我鍾意咩類型,邊個邊個點睇,邊個邊個岩唔岩,全部女同事問晒剩係無佢自己
我都唔知點覆

我懂的

試下講下佢

睇下個女仔係咩類形 就照講番囉
唔岩咪話唔岩 之後問番佢咁你又鐘意邊type
如果佢講既類形同你吻合咁就得米啦

巴打有機，加油

唔好成日ff傷腦

但係我就係鍾意既男仔wts我先會覆
應該都要睇覆速度同長度囉
反而無興趣既每次都會想搵野收佢皮
收唔成就已讀

咪煩啦

我仲以為會出現嗰幾句

覆你係因為禮貌性咋 問你咁多嘢係好得閒想搵你消磨時間咋傻豬

咁唔覆你WhatsApp呢？

其實仲有男同事未數

其實有時反而係男仔係傾計既過程突然變左質，瘋狂flirt，口頭上佔便宜
明明識左無耐，突然單方面覺得自己係男朋友咁做咩

利申：上網識，無見過面，傾左一個月都無

咁如果見過面+傾得再耐少少先咁樣你又覺得o唔ok?

至少要雙方有共識先好講啲flirt味濃既野

你應該會覺得佢係狗公

會覺得勁kam囉
唔知點覆
明明仲處於啱啱識既階段，佢自己一個行得咁前

如果佢肯同你出幾次街+每日good morning +good night+成日都約到佢一齊 ⋯⋯咁我有冇機

你都戇撚鳩
你以為你邊位

有

冇 最後都係話做朋友
過來人

點解會唔覆

過來人, 肯flirt都係同你講下笑
到你動左心就扮冇野

過來人，女人無聊就係鍾意搵人攝時間
千奇咪上心，一認真女人就會開始縮

但其實某程度上我又係搵佢攝時間，因為我鐘意咗另一個女仔，個女仔都對我有好感，價格觀光都同我好似⋯⋯⋯不過佢已經有仔⋯⋯所以我先搵另一個，但我個心入仍然掛住佢

我係咪識你

陳生貴姓？

係咁你受唔受先

點受啊大佬
未見過都算，識左一個月都無喎
如果我今樣flirt返轉頭就係我有問題啦

覆你就有好感都幾唔得閒

flirt味濃既定義係...?已經係到叫你乜乜豬,BB咁